林鄭月娥︰示威者擬癱瘓香港造成停擺 斥「極為自私」

特首林鄭月娥今早（12日）在行政會議前會見記者，回應昨日（11日）「三罷」情況。對於今日再有網民鼓吹「三罷」，令市民上班上學受影響，她稱示威者想癱瘓香港，造成香港停擺的現象，極為自私。

林鄭月娥表示，各行業市民緊守崗位，不向暴力和激進行為妥協，堅持上班上學。她稱政府有關部門會盡快修復受破壞的設施，為市民提供安全有序的環境，繼續日常生活。

對於謠傳政府會宣布停工停課，林鄭月娥稱有人不斷在網上鼓吹，作出干擾報道，背後目的是造成整個香港停下來的觀感。如果政府輕言決定將日常活動貿然停下來，包括停學，就會跌入圈套。

對於本月24日舉行的區議會選舉，她形容十分重要，政府有責任維護400萬人的選舉權，故會盡最大努力舉辦安全有序的選舉，暫未看到需決定取消或押後選舉的「死線」，稱這是艱難決定，當局會考慮選管會及危機管理委員會的建議，準備就緒後便會公布投票日的安排。

至於監警會的國際專家組進度報告指出，該會獨立調查能力不足，林鄭月娥回應稱，政府須等待監警會明年1月提交初步審視報告，屆時會研究報告有關成立獨立調查委員會的建議，再作跟進。

論自私大概有林奠0.0001%

林奠endorse咗班返工友

好笑
最撚自私咪你地班正苦高官囉

比你仲自私？？

佢哋話我哋極度自私
究竟邊個先至係最撚自私

你隻食屎狗先最自私

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

究竟呢種人點解可以結到婚

而我仲係單身......

無人識你呀！人起朵你起朵

哦

做對了

你條撚樣最自私

返工 = 支持林鄭

相體

你班狗官戀棧權位 尸位素餐

講自私全部香港人加埋都唔及班狗官啦

你仲自私啦林賊

為左3萬隻恐怖分子 犧牲幾百萬人

一大班人做既野又點可以叫 自私 呢？

I don't give a shit to this bitch Carrie FUCKING Lam

林鄭神獸召喚：自撚獅

中國人天性係自私
連中國人自己都咁講
特首係咪帶頭歧視中國人

你條八婆唔係咁自私肯投降就完撚左啦

咁林狗你d無私去左邊呀？
你咁無私唔見你做出黎？？

一塞路就出黎吠
手足們做對了

狗閪777